有冇人發明個冇咁擾民嘅香港人新教條取代戴口罩

要好似戴口罩咁可以滿足到班口罩法西斯兩大人生願望:
1. 我醒目過你地 (廢老話信政府唔怕口罩唔戴蝦蝦蝦蝦邊似我讀過中學咁撚醒)
2. 道德高地 (一陣大爆發9.9成人感染死亡做死班醫護)
畀個新玩具班柒頭皮玩, 等正常人可以跟返普通常識持續零本地感柒就除撚哂啲閪罩佢唔使驚畀佢地摺摺摺 / 閪口閪面 / 網上批鬥焗撚住戴, 我屌你老母